呢到有冇被block大軍？

新成員報到可唔可以圍爐

“Toby Guu“ － 正仆街
扮記者去前線影示威者，唔知頭唔知路係度罵示威者暴力
仲要影大頭
收皮啦，拍片呃 view 呃 like 就係想出名賺廣告費，可恥
連登力量，入去檢舉，comment 同 dislike！

link：

香港人，加油！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

報到，feel到人生已完

接受唔到真係

本身都冇乜動力，而家直頭冇晒動力，連自己呀媽都話我冇得救，叫我早死早著

我仲要好突然，其實明知冇得救都當吸毒咁吸，而家一下戒毒

+1，完全係呢種感覺

可以點算，我仲有一個途徑可以搵佢，然後都係已讀

都好過全部聯絡方法一次過block晒

放過我啦

我放唔過自己呀